# Ejercicio css #

## Enunciado ##

A partir de la página web que se te proporciona, debes escribir las reglas CSS necesarias para lograr una página web que tenga el mismo aspecto que la siguiente imagen:

![TablaConEstilos](/04-Clase12/Captura.png)

Puedes modificar el código HTML proporcionado para añadir los identificadores y clases que necesites.

En la tabla se indican los nombres de los colores que debes emplear.

Debes intentar utilizar el mínimo número posible de reglas y selectores de CSS.

### Código base ###

```html
<!DOCTYPE html>
<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8" />
        <title>Ejercicio de selectores</title>
    </head>
    <body>
        <table border="1">
            <tr><td>teal</td><td>teal</td><td>teal</td><td>teal</td></tr>
            <tr><td>red</td><td>red</td><td>red</td><td>red</td></tr>
            <tr><td>blue</td><td>blue</td><td>blue</td><td>blue</td></tr>
            <tr><td>orange</td><td>orange</td><td>orange</td><td>orange</td></tr>
            <tr><td>purple</td><td>purple</td><td>purple</td><td>purple</td></tr>
            <tr><td>olive</td><td>olive</td><td>olive</td><td>olive</td></tr>
            <tr><td>fuchsia</td><td>fuchsia</td><td>fuchsia</td><td>fuchsia</td></tr>
            <tr><td>green</td><td>green</td><td>green</td><td>green</td></tr>
        </table>
    </body>
</html>
```
